[突發] 高登ceo林早洩正式宣佈關閉HKGolden!!!

大大個頭條係個page

有無手足知咩事

點解得番成人台同咸人台

有冇圖

係喎屌 高登RIP